食大排檔有邊間係必食

見到隔離po講有咩嘢係必食，睇到流撚哂口水
但係有冇邊間係推薦，一定要食，係好出色呢
快啲放低啲名，介紹比小妹食食佢
黃店就當然最好

尖咀妹記

沙田me記

唔係執左變金妹記喇咩？

愛文生

唔知藍定黃
勿屌

有冇咩名物

薯仔牛柳粒

同埋個行政總廚會同客人吹水
好nice
之前仲會請我個飲酒

以前食萬發個薯仔牛柳粒真係firm到sir
但係知道藍店就冇再食

楚撚記 黃店

大排檔小炒 係灣仔

乜撚野firm到sir

呢間痴撚線

土瓜灣個間日日至少等一個鐘位
五六日兩個鐘

邊撚等啊